# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-01 18:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-13 14:34+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

msgid "Chat messages translated, translation results in clipboard"
msgstr "聊天訊息已翻譯，翻譯結果已複製到剪貼板"

msgid "Translated Message"
msgstr "訊息翻譯結果"

msgid "Messages"
msgstr "訊息"

msgid "Start"
msgstr "啟動"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Email"
msgstr "郵箱"

msgid "License"
msgstr "許可證"

msgid "Graphical"
msgstr "圖形界面"

msgid "Speech"
msgstr "語音"

msgid "Httpserver"
msgstr "網頁"

msgid "HTTP Port:"
msgstr "網頁端口："

msgid "Self Source Language:"
msgstr "自己訊息源語言："

msgid "Self Target Language:"
msgstr "自己訊息目標語言："

msgid "Minecraft Log Folder:"
msgstr "Minecraft 日誌文件夾："

msgid "Output Method:"
msgstr "翻譯結果呈現方式："

msgid "Source Language(Auto if blank):"
msgstr "源語言（留空自動）："

msgid "Target Language:"
msgstr "目標語言："

msgid "API URL:"
msgstr "API 地址："

msgid "API Key:"
msgstr "API 密鑰："

msgid "Model:"
msgstr "模型代號："

msgid "Translate Player's Own Message"
msgstr "翻譯玩家自己的訊息"

msgid "Always on top"
msgstr "始終置頂"

msgid "Translation failed: Too many requests. Please try again later."
msgstr "翻譯失敗：請求次數過多。請稍後重試。"

msgid "Translation failed: Server error. Please try again later."
msgstr "翻譯失敗：伺服器錯誤。請稍後重試。"

msgid "Translation failed: HTTP error occurred."
msgstr "翻譯失敗：發生HTTP錯誤。"

msgid "Translation failed: Network issue or HTTP error occurred."
msgstr "翻譯失敗：網絡問題或發生HTTP錯誤。"

msgid ""
"Translation failed: Invalid response from server. Please check your network "
"connection."
msgstr "翻譯失敗：伺服器響應無效。請檢查網絡連接。"

msgid "Translation failed, error:"
msgstr "翻譯失敗，錯誤："

msgid "Max Messages:"
msgstr "最大訊息數："

msgid "Update available"
msgstr "有可用更新"

msgid "Update downloaded"
msgstr "更新已下載"

msgid "Update download failed"
msgstr "下載更新失敗"

msgid "Failed to download the update. Please check your internet connection and try again."
msgstr "下載更新失敗。請檢查網絡連接後重試。"

msgid "No update available"
msgstr "無可用更新"

msgid "No update available."
msgstr "無可用更新。"

msgid "More Settings"
msgstr "更多設置"

msgid "Automatic Update Frequency"
msgstr "自動檢查更新頻率"

msgid "On Startup"
msgstr "啟動時"

msgid "Daily"
msgstr "每天"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Never"
msgstr "從不"

msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

msgid "Include Pre-release"
msgstr "包含預發布版本"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存設置"

msgid "Enable Translation Quality Optimization"
msgstr "啟用翻譯質量優化"

msgid "Enabling this will improve translation quality, but will increase latency and consume more tokens"
msgstr "啟用此功能將提高翻譯質量，但會增加延遲並消耗更多令牌"

msgid "Enable High Version Fix"
msgstr "啟用高版本修復"

msgid "Enabling this will temporarily fix the issue of logs not being captured in high versions of Minecraft\nIf it doesn't work, restart this program"
msgstr "啟用此功能將臨時修復在高版本Minecraft中無法捕獲日誌的問題\n如果不起作用，請重啟此程序"

msgid "Loading supported languages"
msgstr "正在加載支持的語言"

msgid "I have an API Key"
msgstr "我有API密鑰"

msgid "Translate System Messages"
msgstr "翻譯系統訊息"

msgid "Enable this will translate system messages (messages without names)"
msgstr "啟用此選項將翻譯系統訊息（沒有名稱的訊息）"

msgid "Enter message..."
msgstr "輸入訊息..."

msgid "Glossary"
msgstr "術語表"

msgid "Source Term:"
msgstr "源術語："

msgid "Target Term:"
msgstr "目標術語："

msgid "Add/Update Term"
msgstr "添加/更新術語"

msgid "Glossary Rules"
msgstr "術語表規則"

msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除所選"

msgid "Save Glossary and Close"
msgstr "保存術語表並關閉"

msgid "<No glossary rules defined>"
msgstr "<未定義術語表規則>"

msgid "Input Error"
msgstr "輸入錯誤"

msgid "Source term cannot be empty."
msgstr "源術語不能為空。"

msgid "Do you want to download it now?"
msgstr "您想現在下載嗎？"

msgid "A new version of ModlessChatTrans is available:"
msgstr "ModlessChatTrans 有新版可用："
